區選大勝只係開始，點運用先係重點

首先會分對內同對外講

天琦講，係要令唔支持你的人變支持你

對外（爭取其他人支持）

1. 文宣好緊要，區議員辦事處可以考慮整個連儂區，比居民將區內需要同政府心聲表達

2. 地區服務，要認真做，做個marketing plan,睇清楚自己個區係多老人定後生，做問卷調查瞭解佢地需要，提供真正的服務比佢地

3. 幫手連絡區內的小店（最好黃店，但係唔好太明顯），將區內的店鋪以黃頁等形式按種類登在一本冊上，方面區內居民，另外，商戶如有優惠聯繫都可刊登

4. 區內黃店幫手贊助，設計公司幫手設計月曆，日用品公司送出日用品，讓公公婆婆認識黃店，對黃店，甚至黃人都改觀

5. 定期舉辦分享會，比公公婆婆同後生的大家傾下計，互相分享技能，你教得煮飯，我教你電腦，重建鄰里關係（rthk 有集講共居，可參考）

對內

1. 增加居民凝聚力
既然信唔過黑警，可以幫忙編製糾察，幫手在區內做哨/維持治安，另外，如有黑警入區，亦可以有小隊幫手團結街坊屌狗，同時亦可預先整好不同逃生路線同安全屋，為日後活動做準備

2. 招募義工
建立自己的團隊，同時區議員亦可藉此和義工和受助人打好關係

3. 與鄰區合作，與巴士公司商談大一土活動的時候交通安排

改善脫班問題，和想辦法在狗鐵停駛時候提供服務

一定要聯合整個區議會一齊做
定期可以搞下成個地區（e.g.北區）既活動、向居民匯報下政績
重點：要同以前建制派做比較，凸顯自己上任後整個社區環境有改善

唔可以做得差過建制派， 佢地關心公公婆婆， 我地更加要關心

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

推